win10內置防毒夠唔夠做?

洗唔洗裝過其他

360

唔夠用
要裝百度衛士、360 安全衛士、騰訊電腦管家、金山毒霸同瑞星殺毒軟件(排名不分先後)
佢哋全部國際知名 每個防毒有20%效用 全部裝曬就100%OK

唔用防毒都夠做

認真,之前win7用開小紅傘,win10冇咩頭緒先問下

打翻場先

防毒軟件就好似一道圍牆防止電腦病毒進入
所以計我話裝得愈多愈好
例子有進擊的巨人

我知係裝一隻

bitdefender free
卡巴斯基 free
nod32 係咁入 code試用

nod32 東歐
360 支那
Symantec 美帝
trend micro 日和
雞巴斯基 俄佬

bitdefender free

當時好像未更新病毒定義檔就擋到wannacry

火絨防毒

支那良心軟件

金山毒霸世界第一

認真答你
裝乜鳩都冇用
唔亂鳩上網就冇事

Same here
In Bitdefender we 7s
BTW,卡乜乜基之前好似比人爆過大單野

百度衛士、360 安全衛士堅好用

AVG

識野喎 ching
記得裝埋騰訊電腦管家、金山毒霸同瑞星殺毒軟件
以保安全

裝Linux

咁樣伏人有意思咩

以毒攻毒